[仔細分析] 林鄭段錄音肯撚定係佢自己故意流出

呢段錄音肯L定唔係有人告密 肯定係佢自己本人錄
分分鐘係佢攞住部iphone錄比所有香港人聽

1. 一開始頭幾句已經認晒低威 道歉 + 表明希望下台
‘As a Chief Executive to have caused this huge havoc (浩劫) to HK is unforgivable.’
‘If I have a choice, the first thing is to quit.’ -> 重申自己已成中共塊壘，不能下台
I make a plea to you for your forgiveness -> 希望得到大家原諒

->>>>>>> 我好慘架但我都唔想 可以既話我都想辭職論調 想和理非同情佢

2. 否定解放軍選項+國慶死線
’Beijing does not have a deadline’
‘They (Beijing) and ourselves have no expectations that we could clear up this thing before 1st of Oct.’
‘CPG (Central People’s Government) has ABSOLUTELY no plan to send in the PLA (解放軍)’

->>>>>告知全香港所有人 混亂將會持續, 特區政府無法應允訴求
->>>>>>>>>但無論如何混亂 都唔會出解放軍 (例見環時不斷吹風 指香港秩序並未完全失控)

3. 我冇野可以做
My power is VERY VERY VERY limited
Once an issue (反送中) has been elevated to a NATIONAL level, to a sort of sovereignty and security level (中共最L驚果d野) +
unprecedented tension between the two big economies

-> 佢係冇空間可以政治處理呢個問題
->>>>>>不斷重覆 我冇嘢可以做到 但我都唔想 可以既話我都想辭職乜乜乜.......

4. ****極重要***!!
首次承認行政長官憲政上服務市民！
‘The Chief Executive who, unfortunately, has to serve two MASTERS by constitution, that is the CPG and THE PEOPLE OF HK’-> 安撫市民

其實我, 一個行政長官 係憲制責任上都要服務你香港人架 ->>>> 提升個人形象 想人同情佢

5. 自己 even中央 都沒有短期解決方法 ->>> 展望大灣區

They would play long -> 中央長期會支持香港
再次重申
‘After everything has been settled, the country will be there to help with maybe positive measures, ESPECIALLY in the Greater Bay Area’

->>>>>> 都話短期內唔會可以settle到
你地都係靜落黎等大灣區啦

6. 最後 [廢話]
再次強調自己好慘 出唔到街乜乜乜

‘extremely difficult for me to go out’
‘my whereabouts will be spread around the social media…’
‘you could expect a big crowd of black T-shirts youngsters waiting for me’

整段錄音:
大意->>>>> 不斷重覆 我好慘架但我都唔想 我同你道歉啦 可以既話我都想辭職論調

意義->>>>>>> 想和理非同情佢 想跌落地下執返渣沙
->>>>>>>想大家停止示威 因為大灣區將會等緊你

點解係路透社？
因為呢段錄音係瞞著中央講 （eg 明示自己唔能夠辭職, 特首憲制責任上都係serve香港人)
所以唔可以用紅媒、而本地傳媒又信唔過

點解用英文？
期望某d中央官員聽唔明 （我認真）
加感覺professional d 希望大家信真係一個內部商界既會議 真係有人告密

呃報料費

推

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

成篇文根本就對佢本人有利
佢設個局想再捧高自己

信先戇鳩 咁易流出 唔見黑警片流出
內容更加唔撚信 想人覺得共國唔愛錢？
要攬炒一早炒啦 早慢慢同你玩咩

唔通.... 太子站真係有人死咗林奠都驚收唔到科？....

佢完全迴避警暴問題
想轉移焦點
想我地停手 唔好再示威

話撚知佢UP乜9丫
點都好..佢落地獄來回十次都找唔清條數呀

北京同香港政府已經預料國慶前唔可以平息民憤
我地一定要同佢鬥長命

我肯定十一就算唔係死線, 阿爺想平靜
因為留意到狗既暴力係愈來愈升級, 所以一於谷起美國人權法, 同埋宜家街坊，女仔, 全部小心不要送頭

推
臭八婆你慳啲啦 你個底花到直頭穿哂窿補唔撚到㗎啦垃圾

又係吹風戰術, 一邊吹和風, 但另一邊就狗隊武力升級

佢想剛柔並濟叫示威者收皮
我地要知道呢場係 持持持持持持久戰！

我地對付嘅係全世界最大嘅恐怖組織 - 中央政府
贏我地就會贏得好漂亮
輸我地就會變新疆！

我覺得中央知 唔知發現到的話 佢會被暗殺

傻系都知假
做戲都做好啲啦屌你777

咁我地換轉個概念 本身佢呢段錄音都可能起到軟化作用 但係宜家太子站打到市民重傷或者死埋人 我地一定唔會停手 就算林奠畏罪自殺落地獄我地都一定要追究

我絶對唔信佢有心serve the people of Hong Kong. 送中條例出賣香港, 黙許警暴. 佢根本冇為香港人着想過. 一場大話.

[The Chief Executive who, unfortunately, has to serve two MASTERS by constitution, that is the CPG and THE PEOPLE OF HK]

之前出黎播錄音咁串
邊個信你真誠道歉

臨訓推一推

好撚假
假仁假義
不過支那共產黨不嬲都係最終boss

呢個真
條仆街一定要死全家
米撚比佢扮可憐

除非真係最後係英國派黎，唔係真係依世都唔可以係公眾場合活動

其實好直接咁講左比啲唔願醒仲諗住一國兩制既港豬聽佢真係已經被架空事關仲識有人唔信特首無權

人質特首

我認同佢係故意流出，但我認為佢段錄音係想向國際求救

手法層出不窮
自導自演

Push

依個post好立體

無論真定假 對局勢都係毫無意義
因為只要五大訴求未做 冇人會放過中共

五個要求
唔撚會停

講到明呀
仆街政府

最尾點解用英文好簡單: 講俾外媒聽
同埋第5點句"They would play long" 我覺得係指中共唔怕同我地打長期戰

香港人已經冇咁易中計

個個D777，只係因為佢係代表。
大家心知肚明，重要事情，777要向上稟報，請求指示或批准。
捕快暴力打草民，唔會係佢777一個人嘅命令，佢只係待罪與代罪羔羊。
我好肯定佢係故意漏料。
佢公子响個手上？

一開始100萬人遊行佢唔回應撤回已經抵佢死

呢份嘢最多都只可以話係釋出善意
但到頭來都係叫你話一齊玩大灣區啦，同我完屌你老母sorry都唔講聲淨係畀粒糖味嘅屎你有咩分別

證實狗共完全違反中英聲明

同意

阿你老母爺
支共

落地獄啦

唔使講咁多
你自己搵部電話枱底錄音
試下咩距離先可以錄咁清
你就知係邊個錄

我覺得係習種叫佢流出

港豬識醒就唔會叫港豬

係又點？去到呢個地步，無人會信佢，更加冇人會同情佢，講完。

我都係信一樣嘢，你唔比我辭職，我就同你玩大鑊佢，睇下你奈我乜嘢何。

唔好再理哩啲啦！
一日未達成目標，一日唔信政府、政治人物任何嘢

佢唔做得咪迫佢後面嗰啲人做囉

The Chief Executive who, unfortunately, has to serve two MASTERS by constitution, that is the CPG and THE PEOPLE OF HK’-> 安撫市民

再遠d 唔講，由佢做政務司到現在有冇以民為本過？ 一段錄音就想洗白+降温？當年佢做政務司時，出席我屋企傍的社區中心的唔知什麼活動，人未到但幾個hrs 前已經封了方圓廿米，冇理過會影響附近的街坊，佢根本上係一個好傲慢的人。

現在攪成咁選佢個777人咪有報應囉，可憐我們平民要陪死！

認同

一撚定啦

講真聽完都唔會原諒佢架啦，件事未搞到咁大果時早少少撤回咗乜事都無囉

push

收皮啦

世上最唔知丑嘅高官小丑

呢個moment真係林鄭講咩我都唔會信

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

唔會可憐佢

佢話自己冇嘢可以做到+冇得辭職
咁即係所有野照舊
抗爭唔可以停

善用錄音煲大佢
話比藍屍知林鄭想跪低

你冇權管理 但每個月仲要洗百鳩幾萬比你在度坐

無用

林鄭而家出黎切腹都唔會降到溫

想和理非同情佢
諗多左啦
而家根本成件事spin 哂去黑警度 冇人想再理個puppet administration

段錄音真係好假，同埋覺得中央其實已經知道，中共咁小氣 點容得人說三道四

總之五大訴求 缺一不可

博同情玩分化

真。外國勢力

香港人唔可以停，唔可以俾啲狗重整，要一直去到10月1，加油

在我而言 清算警隊係訴求之首

明知為魔鬼服務，都仲講到自己身不由己
想人原諒？不了

無死線就係有

無咩嘅
AV 女優無碼流出谷下氣咁

聽得出777嚇到瀨屎瀨尿想自保

條數唔係博下同情就還到。同埋唔好講大灣區乜乜77，我唔關心大灣區，要講就講香港。

博同情？仆街喇

大家都有散光

之前既中文錄音應該就真
今次咁清楚 同埋咁長 好明顯想用返用一招洗底
我同你條八婆講 無咁撚容易呀！屌你老母

咁易流出？唔信

范冰冰又唔見流出出

咪係 我先唔信

扮死狗

八婆
收皮啦

想洗底

大家有眼睇
呢團火唔會熄滅
當香港人on9
年年考第一會付上沉重代價

連登正被大量阻膠入侵

林鄭講啲咩其實唔洗理
佢一日唔回應五大訴求
我地都會繼續出黎
就係咁簡單

就算真流出都好
佢咁講得都遇左會比人錄
根本就有心同人講 自己好委屈

不過五大訴求都無要佢落台
佢落左都會繼續

Habitual liar

係人都知自編自導 其實好憨鳩 真心想辭點會唔成功 成撚日攪小聰明 成個香港就係咁俾佢撚玩

肯定啦，咁易流出咩

作為和理非 聽撚完依然都係想屌9佢
搞撚到民不聊生社會動盪 巿民出街驚黑警
你同我講你都唔想咁架 你想唔撈
含撚啦閲哦

exactly

一睇就假扮流出洗白。

政府講嘅任何一句野 咪撚信
佢地只想打死晒我地

林鄭要一死以謝罪

講到口水都乾埋啲人仲係諗原唔原諒林奠
思路錯晒！
都話左唔係道歉咁簡單
係香港特首自己公開承認受到
中共威脅而政治打壓香港市民
承認一國兩制、港人治港已撤底被破壞
現行政府無力解決當前危機[/quote]

用英文個原因應該係對住洋商講？
而且有三個在場嘅人同reuters確認，如果係外商會合理d, 本地商家佬未必肯咁做

我就覺得似係想討好商界，講到唔關自己事，都好慘
始終而家經濟上損失最多都係商家

唔想比美國制裁

惺惺作態
扮可憐得太遲
屈服但不服
認輸但不服輸
結果係賠上香港
要全香港人一齊受

明知自己錯, 仍繼續縱容黑警用高壓手段
不負責任

唔撚做, 又繼續做份施政報告
既然唔撚想撈, 洗撚出黎講咩
仲開記者會對住你地受氣咩

佢而家講乜柒都唔會有人信 ! 學撚埋支那果套, 鳩UP ! 但永遠身體先係最誠實

講到口水都乾埋啲人仲係諗原唔原諒林奠
思路錯晒！
都話左唔係道歉咁簡單
係香港特首自己公開承認受到
中共威脅而政治打壓香港市民
承認一國兩制、港人治港已撤底被破壞
現行政府無力解決當前危機

仲要係民主法案近了

你係誠哥都唔敢公開啦

仲有人信真

個撚樣真係當二百萬人系傻的

肯定係

對手係共產黨，會死全家呀

間接表示I am ready to 攬炒

9成9 係自己放料

Don’t let America think that we’re accepting this as an apology!!! We should all publicly reject the idea of her crying for sympathy on twitter and Facebook

自編自導自演

無可質疑
同之前閉門會議個錄音流出一樣
有策略性流出以達到某個政治目的

用英文 ... 想官員聽唔明 .... 緊係唔係啦
上次閉門會議個錄音流出 係要嚟呃中立同藍屍 將個責任推向黑狗

今次英文流出 係要嚟呃外國人 呃外國傳媒 囉

簡單啲講 , 「淋病做既外國文宣」

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

It’s just a show, come on!

我都唔撚信次次都流出
收皮啦林奠

5大訴求呀你老母

醫院嗰度咪流出左囉
就係咁易估都估唔到

爺你老母

斷片cut啲cut啲你又知佢迴避警察暴力問題？
仲有香港咁大件事嘅起因都係同返修訂條例梗係專注返呢一點？

就算辭唔到職
都可以叫警察收手掛
成立獨立季員都唔撚係太過份掛
屌你

推，呢D錄音無可能無啦啦“流出”

Never trust her

仍然係無嘢值得原諒
仲要講到咩都唔關佢事咁
on9

聽完內容會有人FORGIVE 佢架咩?
流出黎做乜
對民意有影響?
藍既本身都藍
黃既本身都唔會轉
中立既係講利益
3方都冇影響

局黎

我地同佢原全無討論空間，同條7婆講野，根本哂氣。

條白婆好虛偽，同商界有錢佬及親政府既人道歉就咁有誠意，對住香港人就擺出不可一世、好委屈既態度？！不過實有左膠覺得佢可憐！

咁唔係證明一國兩制已經失效特首完全無權

直頭係啦
大家咪撚理

我只可以講抵死， 趙紫陽下場係點。 林鄭你自己知

聽左幾句已經想嗌條柒婆收嗲
唔係諗住扮慘想令民意逆轉？

仆街啦林鄭
死到臨頭仲要玩手段
唔會有用嘅

中共點會唔知佢既一舉一動
依家香港得到咁高度關注
林奠每一步都要同習大大溝通過先俾做啦下化

我信佢d內容係真
即係話唔到事 辭唔到職 唔會出老解

同時都認同佢自己流出
想為自己解釋之餘捧番高自己

不過到今日咁既田地只能講佢抵死自己攞黎

肯撚定啦，仲要咁耐

留條後路畀自己同屋企人，因為唔想老死喺大灣區囉。

"If I have the choice....." 佢無得揀的原因有二: 1).辭職後無body guard, 住西方國家到處都俾人屌，住大灣區被自殺都會得，仍住香港則中西的情況炒埋一堆之外，還有埋曾師兄的遭遇; 2). 40萬月薪及每月約400萬之享受-居所，衣、食、行、食蕉、奴隸工僕及按章公僕,及約滿酬金約五球的損失。蓋括係全家條命，自由及錢錢錢, 就是令它無得揀之原因。習總根本無須出聲話唔俾它quit。席中觀衆應該全部華人，因它諗可以兇到及英文無它咁叻。只講咗三個中文名字 - 連登網。鬼佬一定唔明。
俾足面連登，一定唔可以令它失望!

邊個同情佢既都係弱智
信唔信一陣就出黎串鳩你地

唔理她就係最好嘅回覆

其實點解係英文
有晒對象放風一定有目的

佢有本事，今日見記者時大大聲話辭職囉。中央政府唔比唔得。咪又係攬住嗰位。

係咁流出
仲有人信？

十一開拖
雙十開p

屌你老母唔想孭鑊，所以咁做。

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

所有野唔會咁易流出
我都唔信

3個字，搏同情

賤婦落地獄

唯一方法係佢為港捐軀換第二個上再重組黑警，如果佢死唔去下半生昏迷不醒或半身不遂我諗我可以唔追究，不過都唔會原諒佢

岩嘅又唔做, 淨係識做埋哂d小動作

總之一句到尾

五大訴求 缺一不可

死不妥協

和理非here
其實聽完的更加嬲
覺得呢條友真係好無恥 又心計極重

Eng cap:
Moderate protestor here
I am actually more enraged after hearing this so-called leaked audio.
This Carrie Lam is shameless, and has all kinds of calculating and sneaky tricks up her sleeves
We can never trust her

所以無論佢有心無意都好
路透一定報
上次記者會路透都不停問自治權既問題
香港失去自治權先係外國最關心既事
政治核彈黎
反而黑警殺幾多人都唔影響關係法
只要證明係香港自行決定要64
關係法就不受影響

最心水清係你

仲要每次都係reuters爆

今時今日仲信香港政府都係ON9

6.9前打溫情牌可以
但到而家呢刻, 就算你自殺都已經解決唔到問題所在

我上面攪出黎，制裁我就要制裁埋佢地，你夠唔夠姜先

呢D賊婆技倆

總之佢每次出現就係警暴升級訊號

Wfc
唔好推

割蓆

佢應該想同中國政府攬抄
佢唔咁做遲啲就比習近平當condom咁處理

唔使分析都肯撚定

死閪婆想扮可憐？ 講可憐有排都未輪到你 未聽過地獄最深處嘅惡魔會可憐

up

Diu

果頭環時總編胡狗話路透社fake news
呢頭就放錄音
有冇咁啱？

twitter 戰線打中英聯合聲明

又有錄音流出唔係好信囉！

第5點講到咁
好明顯林鄭唔肯走係為左個大灣區區長
佢又一開始已經無心為香港人做野

肯定，想明哲保身，怕無英國籍，dklm la

大家咪撚俾佢真係下台呀！

一手軟一手硬

個個都話唔關自己事

唔會信7婆

所以根本無野要咁大反應

係 但樓上選擇完全忽視
大家打生打死要證明既野
林鄭攬炒送比你
但大家選擇忽視
我屌爆你地老母
集中火力推爆一國兩制已死啦

Pish

其實開得呢d 會 講得呢d 內容 全部都自己友啦 同一條船鬼得閒爆你大鑊咩.........仆街啦柒婆 咩撚野都唔關你事咁 不過都多謝你既 你唔搞出黎 都唔撚知香港已經腐敗到呢個地步 警權大到自組軍政府都得

仲係到講大灣區

扮可憐姐
真係真心覺得有錯 謝罪自殺咪得囉

絕對認同

上次鱷魚淚個段片出左
咪又係人照捉
警察繼續打

問題係維尼企咁硬好乜9 對佢有咩好處 真係諗唔明 咁搞落去對中國都百害而冇一利

認同呀，邊有咁多消息流出，唔通政府自己唔會捉鬼咩。真係只可以當笑料，花邊新聞睇完就算。

首先我唔會信

一定專登 唔會比佢洗白
唔關你事？屌你老母啦

其實中共明唔明，警察武力升級係唔會令社會變得和平

不過你出解放軍或者緊急法就可以喇

好簡單一句

中共就係想你all in
最驚你拖長黎

將林鄭段錄音反轉聽
就一目了然

就算係真
都完全唔會同情佢

佢想再用兩個月捉曬勇武

點解用英文？
期望某d中央官員聽唔明 （我認真）
加感覺professional d 希望大家信真係一個內部商界既會議 真係有人告密

會唔會係咁

洗唔白㗎喇

就算成功洗白左，覺得佢係無辜，唔通香港人就會因而放棄抗爭？唔會

點講都好 佢有好大責任
死左既 傷左既 捉左既 都關佢事

慳啲啦柒婆無人同情你

冇撚有錯 又唔見武警黑警有流出

即係中聯辦控制警隊？又派馬騮舞公安嚟香港
咁高度自治，一國兩制，無啦！學人攬炒

正確，五大訴求無林奠下台

佢都係又想一腳射走個波上太空啫

暗號黎，為著草返祖國（唔係中國）鋪路。

唔會信佢, 根本依家成個政府都信唔過
真係咁易流出, 麻煩流出831太子 cctv 出黎

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

個個風都吹佢個錄影，比人spin哂個風向

驚死咪飛去搵政治庇護囉

..

洗白
做錯事，老共只會屈男叫鷄女做鷄
老共到今日都未屈佢，証明仲支持佢

臨收皮都要不忘吹奏大灣區。我就唔撚信呢條仆街。

我地緊係唔信佢啦
但係我覺得可以放大段錄音比藍屍知林病想作反

唔好比任何林鄭提供既花生轉移焦點

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

Agger

要幾白痴先會咁諗
用英文可以有好多原因，但就一定唔會係呢個囉

⋯個分析好粗疏喎

第2同3點係暗示緊佢已經無權做到任何嘢，因為作為行政長官最僅存嘅權力都被架空。

而中共唔會出解放軍（佢出嘅嘅後果好嚴重，不如偷偷地滲入啲公安武警執法仲好，呢個亦都做咗），好大機會係中共已經直接控制黑警，林奠、蘆葦蔥再無任何權力下指令。

而近幾日黑警不斷濫捕亦某程度上確定呢個推測，中共已經諗唔到其他方法解決，只能不斷濫捕、用私刑，諗著滅聲，嚇怕班示威者（可惜佢再一次錯判形勢，HK IS NOT CHINA），香港人嚇大，唔會咁就會滅到聲。
佢唔可以殺人，或即咁講就算殺咗都唔可以被人知（太子單嘢仲未有清楚），但如果有平民死，而且愈來愈多，咁國際社會就正式可以用人道危機介入。

第5點咩等大灣區，你都憨99，你好想入大灣區咩？呢到擺死係講中共無計可施，只能拖同不斷用黑警打壓濫捕，到件事冷卻咗啲就送哂你班人去大灣區集中營

最重要係暗示咗「一国兩制」正式壽終正寢

想自救

我也覺得是, 根本成套 都係戲. 佢做比商界睇, 順便流埋出嚟

仲有一個位想搏同情 淡化佢做嘅惡行

收皮啦 林奠 dllm 721 831

如果咁撚樣都聽唔到
支那唔使出外交流咁濟
用英文係因為總商會班鬼佬先係香港重中之重
浮面班人根本冇話事權因為果班華人要聽中聯辦吹雞就會跪

大灣區你住埋我個份啦
（有無巴絲收過大灣區sale樓電話？講唔正既普通話）
想洗白？諗下好啦，地獄就有佢份

唔似畀商界喇

成段錄音唔似對答 內容唔太關經濟營商環境事 又講埋啲去唔到salon 9588嘅嘢

721元朗
831太子

而家仲要不停濫捕
白色恐怖
唔批遊行
一邊打壓一邊扮可憐
當香港人真係傻的嗎

都話想推責任俾中央
聽講會被消失

如果贏左場仗
美國應該主張救林鄭 以此反共

十一就算唔係死線 我地都要keep住國際間落終蟈面！！！幫佢做忌！！！

收皮啦佢
一係5大訴求
一係繼續攬炒
完

林郑这个贱人竟然向外商求饶原谅，妄言驻港部队是花瓶不会出动，丢了北京的脸，辱我军人尊严。
我们中国十四亿人民不会放过你！

流出後，對邊個最有利，咪就係果個囉

有野想講又要斯斯縮縮
行出黎講唔得嘅
根本係做緊戲

。

以死明志啦林鄭,做第7個手足

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

老閪都唔會原諒呢條臭雞
香港人而家唔慘咩？
講句野都俾人打到仆街 仲要俾人拉埋
我屌你啦
你生生世世都留係大灣區食魚生啦屌

‘After everything has been settled, the country will be there to help with maybe positive measures, ESPECIALLY in the Greater Bay Area’
屌淨係依句已經出賣左佢
講講下又滲少少中共”利民”政策
自白又不忘奶共

屌都on9, 佢前排先剪完個靚髮

聽到依到已經唔撚信佢

我覺得似係商界流岀，你地睇返田北俊前幾日話林奠要落台，咩人做都冇所謂，感覺有關連

將錄音推比侵侵
一國一制可取消關係法了

係定係政府公關做，咁多秘密會議唔流多，淨係流d對自己有利嘅？

點有咁多流出
一哭二鬧三上吊乜都扮齊
信佢先on9

721831

和理非已經唔可能同情佢，只會話你做唔黎就走，又唔走又話慘，

Absolutely no forgiveness!

拉左一千一百人 打盲左幾隻眼 幾百個骨折
依家係到扮弱勢??
屌你老母啦

sorry 唔會同情wor, 佢仲有好多野做到 ，例如控制下d狗啦。佢咁"叻"實有辦法ge, there is not"if" so you better deal with it onl79hipo

其實係想避人權法

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

點解要spin去套錄音? 你地有冇腦?
每次記招會係應該主力追問黑警濫捕 過份暴力既事件 831 901太子事件
特別係呢D 記招會會有外國傳媒在場

開始感受到 香港人既慣性開始黎料
慣左有TG
慣左俾黑警無理質問搜身濫捕
慣左冇言論自由
慣左出街唔著得黑色衫白色衫
慣左回避有封路既地方 因為唔想煩
剩係想番工放工

真係食撚屎啦香港人

洗白可恥

共產黨想迫淋鄭自殺？
1）唔比辭職
2）唔比答應5大訴求
3）唔比讓步、又用武力鎮壓
4）示威持續 ，黑警同示威者不斷升級，遲早搞出人命

邊個錄同點流岀無咩所謂
追住淋病已成傀儡大陸直接干預香港違反中英聯合聲明一個point來發大就得

無所謂用佢段錄音來助證大陸違反中英聯合聲明來發大佢就得
又搞多單岀來到時就算係唔係佢自己錄黨都會好好招呼佢

根本唔駛理敵人講乜
專心搞好自己目標就夠

唔會囉，有咁強硬得咁強硬，阿爺覺得呢啲最忠心，到最後覺得唔妥要換人，都仲要多謝佢咁忠心

隻小學雞外交經濟未必掂
但你柒婆同佢玩呢啲權術把戲係咪嫌命長
定有更強大後盾保護

睇埋環時同人民日報點講就大約知係咩事

要攬炒，就要全力搵香港無自治權、港府受北京操控既證據

算唔算爆中共大鑊? 佢咁講即係同世界證實一國兩制係假，所有嘢中共order

一開始冇事就串柒柒 玩大左收唔到科就潛水 推班警犬出黎做焦點
而家仲扮慘話自己係傀儡 乜都唔關佢事

希望你比英國封殺 永世留係中國共享中國人榮耀

態度軟弱，但其實企到好硬，寸步不讓
成日講話自己無野可以做，不如連登仔集思廣益下，俾建議佢，林鄭有咩可以做

呢個陰濕柒婆明顯係打溫情牌
今時今日仲信個垃圾政府講既任何一句嘢真係有病

叫佢死撚咗佢

一次又一次講大話
繼續吹